39 度係咪高燒

有喉嚨痛冇咳冇鼻水冇sneeze
下午4點幾食完退燒藥訓覺而家7 點幾又燒過
醫生俾既藥今日既份量已經食晒
唔知捱唔到聽朝做深喉測試

咩係深喉測試

試肺炎

深喉口水樣本

524 港島見

仆街啦你

係高燒

唔好向電腦MON吐口水好多巴打係你對面

係高燒
早啲訓 抖多啲

去警署問下

武漢肺炎

警署有探熱針

講個好消息你知，自體發燒唔會燒壞腦，退燒藥功效只係令你舒服啲，比佢燒下其實可以增加抵抗力
飲多啲水，訓下覺冇事既，武漢肺炎都係咁話反正冇藥醫

去一去警署報案, 話比人偷哂D口罩先